想問下波事春秋幾時出post屌ozil廢

屌你老母垃圾page

覺得垃圾page但你又咁關心

打緊文寫德國幾衰拿認同